【台灣最美的是人】台的士司機醉駕撞死高中生，穿紅衣闖靈堂

台灣花蓮市一名黃姓高二男學生（18歲），………上月30日騎單車赴校參加考試時，途中遭醉駕的士司機蘇宏銘（34歲）撞死。

在黃男告別儀式的前一天，涉事司機竟穿着鮮紅色T恤、脖子繫紅繩到殯儀館拜祭死者。

家屬見狀喝斥：「撞死人穿這樣對嗎？」蘇竟回答：「你那隻眼睛看見我撞他？」家屬今日接受台《蘋果》訪問，並展示蘇男穿紅衣去殯儀館照片。